aws vs DigitalOcean vs gcp 你會揀邊個？

想知點解你會揀佢？

自己玩的demo app: heroku

公司用gcp , 因為無得選

點解會揀heroku 呢？

100% aws

點解呢？

最popular

如果aws有香港揀就更好

最慢就真

aws 點解會話佢慢呢？

儲data喺香港貪有港共mon?

你個名

Compute vultr
Network GCP
Storage/Database AWS

LINODE 唔錯，不過我玩得好雜，有興趣可以交留吓！